# Tese de Mestrado
    Este projecto comtem os ficheiros criados no ambito da tese
    
    
## ROS
A pasta arm_control, faz o load do controlador para as juntas
cambada_arm_pkgs contem os ficheiros que permitem fazer a simulaçao do braço robotico a partir do gazebo. Tambem contem o launcher para controlar o braço a partir do RVIZ e do moveit
cambadacontrol_test, tem o executavel que estabelece a ligação entre o RVIZ e o braço robotico (fisico).

